MR.十週年，終於上到神枱！

成功接到beyond班

當初Mr. 出道無耐傳媒就係寫佢地係beyond 接班人

今日終於成功接班！

its my live

仲差一步
要去日本拍嘢...然後...